【雲匪拆廠】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[cen-ter][/center]

文傑呢屌你老母

阿仙奴冠軍!

呢個

支持呢個

錯number呀,去返另一個po